兩超市女職員有積怨 觸發廁所大戰

兩超市女職員有積怨
觸發廁所大戰

港聞

0:00

【本報訊】金鐘太古廣場地庫一間超級市場，昨晨1時許，兩名素有積怨的超市女職員，工作期間起爭執，初則口角繼而動武，拳腳互毆。警員接報到場調查，兩女職員均受輕傷，事後一併送院治理。警方調查後，姓盧女職員(35歲)涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，姓周女職員(46歲)涉嫌普通襲擊，一併被捕調查。

通常互毆兩敗俱輕傷唔係和解嘅咩？

姓關？

仲以為係APITA vs AEON

落得charge都係雙方唔肯呃手多
堅持驗傷就拉晒兩個